食過一次鯇魚魚生之後，先知三文魚係垃圾

三文魚咁多蟲

肝吸蟲

順德人好尊重鯇魚

食過一次虹鱒魚魚生之後， 先知道三文魚垃圾

食多d強身健體

樓主係咪肥媽本人？

你個肝應該可以直接擠
d蟲出黎

樓主吃完中大email之後先知唔肥嘅女係垃圾

順德人唔食三文魚

但香港好耐都冇虹鱒食

no.

返大灣區食?

protein.

我冇食 email ，ha b

yes

本post與校園台相關系數r=0

唔食鯇魚刺身 = 漢奸，走狗，賣國賊

系你老母

豬肉吾可以生食🐷

樓主識食我以前個個禮拜都去食一碟，而家個個月要要覆診

新聞都講咪食魚生啦！

樓主系校台教母條ex
俾小小面好喎。。。

who 校台教母